（小說）岩岩睇完從零開始的魔法書

如題 岩岩睇完第8卷想問下幾時同幾耐會出新一卷？

有冇其他輕小說推薦下小弟，今次都係因為漫畫斷左先睇，利申對輕小說零認識

魔法戰爭